[突發] 天水圍翠湖輕鐵站附近大量黑警

一開頭剩係有警車同狗私家車停係路邊
之後有手足開始嗌口號 黑警 叫滾 走之類既
一開始黑警並冇舉動
過左一陣開始係架私家車度照樓上平台既手足
包括經過既市民
過左陣一大派落車追捕係路邊叫既手足
更包圍屋苑附近出入口(輕鐵站嗰邊 同近銀座嗰邊既出入口)
有居民圍觀黑警被黑警斥罵 “冇咩嘢就翻上樓”
天水圍手足小心
附圖

推

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

班狗係鍾意出黎搞事俾人屌

岩岩好齊心一齊扮狗叫

個個企晒係樓底好驚水魔法

天頌JJ都聽到手足好大聲嗌口號

柏慧叫得好勁

成功擊退🐶🐶

係咪拉左人？我見幾十隻狗追人。

我都想知 但見佢退隊嗰時冇人拉左

樓上高空擲物，連續劈左兩個玻璃樽落嚟，啲狗仲可以視而不見，又唔上去樓上捉人

淨係捉啲手無寸鐵嘅後生仔，走嗰陣時仲想向啲居民噴胡椒噴霧，正垃圾

有佢地果陣我地去後樓梯掟

兩次差少少掟中自己人